未來人:半場1:0 全場2:0 牙朗錯失良基

仲有呢場波好黑哨
祖記比人屈得好緊要

祖記奪冠

半場1:0 全場2:0

睇過

樓主好波

明燈

喂你跳錯時空

你記撚錯左喇，阿未來人